%%% variables
\newcommand{\reportname}{``Домашнее задание по Математической логике №1''}
\newcommand{\teacher}{Руководитель}
\newcommand{\teacherdegree}{ученая степень, звание (при наличии)}
\begin{setAuthors}
    Егор Бородай;
\end{setAuthors}

%%% titlepage
\begin{titlepage}

\vspace*{5em}

\large
\begin{center}
    ФЕДЕРАЛЬНОЕ  ГОСУДАРСТВЕННОЕ АВТОНОМНОЕ \\
    ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ \\
    ВЫСШЕГО ПРОФЕССИОНАЛЬНОГО ОБРАЗОВАНИЯ \\
    «РОССИЙСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ ГУМАНИТАРНЫЙ
    УНИВЕРСИТЕТ» \\[4em]
    \reportname
\end{center}
\vspace*{6em}

\printAuthors

\vspace{\fill}
\centerline{Москва \the\year \, г.}
\end{titlepage}
\setcounter{page}{2}

%%% redactor's page
% \thispagestyle{plain}
% \texttt{Авторская редакция.}
% \vfill
% \begin{quotation}
% Test Test Test
% \end{quotation}
% \clearpage
%
% \newpage

%%% annotation
% \begin{abstract}
% \end{abstract}
